\begin{section}{Algunos ejemplos}

\begin{subsection}{Juegos localmente finitos y números ordinales}

\frame{
	\frametitle{Chomp transfinito}
	\framesubtitle{Solo tienes que tomar un juego normal y ponerte loooooco}

	\begin{center}
	\setlength{\unitlength}{1.5cm}
	\begin{picture}(4, 4)
	\linethickness{0.05mm}
	\multiput(0, 0)(4, 0){2} { \line(0, 1){4} }
	\multiput(0, 0)(0, 4){2} { \line(1, 0){4} }
	\put(2.0, 0) { \line(0, 1){4} }
	\put(0, 2.0) { \line(1, 0){4} }
	\put(3.0, 0) { \line(0, 1){4} }
	\put(0, 3.0) { \line(1, 0){4} }
	\put(3.5, 0) { \line(0, 1){4} }
	\put(0, 3.5) { \line(1, 0){4} }
	\put(3.75, 0) { \line(0, 1){4} }
	\put(0, 3.75) { \line(1, 0){4} }
	\put(3.875, 0) { \line(0, 1){4} }
	\put(0, 3.875) { \line(1, 0){4} }
	\put(3.9375, 0) { \line(0, 1){4} }
	\put(0, 3.9375) { \line(1, 0){4} }
	\put(3.96875, 0) { \line(0, 1){4} }
	\put(0, 3.96875) { \line(1, 0){4} }
	\put(3.984375, 0) { \line(0, 1){4} }
	\put(0, 3.984375) { \line(1, 0){4} }
	\put(3.9921875, 0) { \line(0, 1){4} }
	\put(0, 3.9921875) { \line(1, 0){4} }
	\put(3.99609375, 0) { \line(0, 1){4} }
	\put(0, 3.99609375) { \line(1, 0){4} }
	\end{picture}
	\end{center}
}

\frame{
	\frametitle{Chomp transfinito}
	\framesubtitle{Si, es localmente finito}

	\begin{center}
	\tikz[scale=1.5]{
		\draw (0,0) -- (0,4) -- (4,4) -- (4,0) -- cycle;

		\filldraw[fill=gray, draw=gray] (3,2) rectangle (4,4);

		\draw (0,2.0) -- (4,2.0);
		\draw (2.0,0) -- (2.0,4);
		\draw (0,3.0) -- (4,3.0);
		\draw (3.0,0) -- (3.0,4);
		\draw (0,3.5) -- (4,3.5);
		\draw (3.5,0) -- (3.5,4);
		\draw (0,3.75) -- (4,3.75);
		\draw (3.75,0) -- (3.75,4);
		\draw (0,3.875) -- (4,3.875);
		\draw (3.875,0) -- (3.875,4);
		\draw (0,3.9375) -- (4,3.9375);
		\draw (3.9375,0) -- (3.9375,4);
		\draw (0,3.96875) -- (4,3.96875);
		\draw (3.96875,0) -- (3.96875,4);
		\draw (0,3.984375) -- (4,3.984375);
		\draw (3.984375,0) -- (3.984375,4);
		\draw (0,3.9921875) -- (4,3.9921875);
		\draw (3.9921875,0) -- (3.9921875,4);
		\draw (0,3.99609375) -- (4,3.99609375);
		\draw (3.99609375,0) -- (3.99609375,4);

		\filldraw[fill=black, draw=black] (3,2) rectangle (3.5,3);
	}
	\end{center}
}

\end{subsection}

\begin{subsection}{Juegos topológicos y ganancias}

\frame{
	\frametitle{Persecución en el mar}

	\begin{center}
		\includegraphics[width=8cm]{img/persecucion}
	\end{center}
}

\end{subsection}

\begin{subsection}{Teorema de Zermelo}

\frame{
	\frametitle{Ejemplos de juegos determinados}

	\begin{itemize}
		\item Juego de gato tradicional\\
		{\scriptsize Pero eso ya lo sabíamos ¿no?}
		\pause

		\item Juego de supergato
		\pause

		\item Ajedrez
		\pause

		\item Hex
		\pause

		\item Cualquier juego finito de información perfecta
	\end{itemize}
}

\end{subsection}

\end{section}
